呢個中大法律系kol都係黃！

雖然冇明示 但係都暗示晒

都幾感動 呢個年代都叫叻人

都有良心

有心就訂閱下